覺唔覺一個人行商場既人好柒？

無人陪就返屋企啦係條街度柒柒吓咁

唔覺

係

On9

唔洗食野既，唔洗買野既
挑

連登仔覺得一個人做乜撚嘢都柒